比個阿叔一言驚醒夢中人, 迪士尼3間酒店,用曬黎做隔離營咪得囉,一定無市民反對

家下都無生意啦

海洋公園先啦，要借錢先要聽聽話話啦。

一言驚醒屎撈人

太市區

可行

Push

用軍營好過啦

有幾市區

最多著略畀番D錢佢喇, 當租咗, 橫掂佢地而家無生意

老味樂園一齊做啦，唔駛揀

300晚
全租又唔駛佢搵人
著數啦

橫掂政府有份

海洋公園啦
唔係話就執笠咩
死前做番件值得香港人支持同尊敬嘅事

海洋公園係咪都有酒店 ?

有同萬豪搞

海洋公園尋求106億元資金救亡
拎錢前, 做番D好事先

推

根本大把遠離巿區而又設備齊全的選擇.

政府死都要用巿區設施施來隔離，除左想全港大爆發，完全諗唔到其他原因。

咁又係
106億租佢半年囉

一定著數

想㩒正評㩒錯負評

隔離有黃竹坑警校幫手看住啲人冇得偷走

哂鬼阿叔講咩

大把人一早講左
用 中港醫院, 郵輪碼頭, 海洋公園及迪士尼園園區及酒店

狗政府目的 係要迫害市民
佢地係陰毒, 扮無能

解放軍醫院

106億元當租金租俾正苦